有冇人覺得藍妹廣告入面鄧月萍個look 好正

同意

巴打識貨

茶記啲海報先正
成日lunch都望幾眼先

個旁白把聲好乞人憎

有冇相睇下

重口

網紅臉

佢條仔打到佢對波腫鬼晒～～～

條片真係拍得好差

鄧月波

不嬲正 btw 廣告入面up乜9食鮑魚

藍妹小姐幾多點

造型reference

G

個樣又唔同咗，唔認得

打手

屌你班打手專業啲好冇？ 咁易俾人睇穿

廣告一開頭彈起身對波彈到 做每一個動作對波都係度震

老老柒柒，雖然我唔鍾意佢，但呢輯相係影得幾正

想屌佢好耐

條女仲啤酒妹真係好襯

又係佢 好撚煩 個樣成個北姑咁

係咪上年比人影果個侍應黎?

之前唔係有報紙寫過
under 銅鑼灣果間ffg

之後扮cafe waiter (ffg 個老板開), 再扮比人偷拍
跟住放左上高登就紅左一排

明明記得報紙係咁寫

係幾正既
淨係想屌佢個西果種樣同身材囉

係 佢本身係model, 之後扮做waiter
高登之後就起底啦

是撚但啦 正咪得

的確幾正

佢有d似何超蓮，唉，何超蓮竟然會被依d人生得似，無天理！

整得似姐

假既

no la

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

仲記得佢果時扮被人偷拍

Eps個廣告仲彈

🐓